c君首呀遲真係聽幾多次都拿住拿住

十四歲升中三你啱啱初戀初戀幾好玩
好玩到每晚半夜三更傾電話傾到電話都無電
但係依然會掛念依然想見多你幾面
拍拖第一日就諗點樣去紀念一週年
拍拖第一個月就諗結婚要點 擺酒要點
兩個人坐係餐廳一齊plan 對仔女叫乜野名
直到三個月後 你第一次分手

十年後你拖過好多隻手
分過好多次手有d乜野唔妥
另轉頭跟過另一個走
無論有無另一半你都會flirt下人地
你唔鍾意佢地只係鍾意多d人鍾意你
唔可以俾自己有感情真空期
一個去一個黎 拍得耐又會枯燥乏味
搵個新既曖昧 舊既講句再會
但係好快呢個next
又變下一個ex

過多十年你開始有錢有頭有面
有d咁既條件好自然想點就點
有好多人癡埋身邊
追求邊個異性都幾好反應好少會唔應承
垂手可得既感情 若有所失既心情
朋友結婚你諗唔明成家立室既感應
越黎越容易得到越黎越唔珍惜你所得到
Easy come easy go唔相信一世到老
每晚都有著落 每次都咁寂寞
你覺得最大鑊係慢慢失去左愛既感覺
由熱情三個月到三十日到三十秒
拍既拖越黎越多 感覺越黎越少
玩得越黎越癲 愛得越黎越淺
你好想返番去以前會為左掛念佢左典右典
一個小時一個來電
喂你去左邊

幾年後拍拖邊有舊時候咁享受
點樣有feel都得幾秒
然後轉身走
想重拾會三更半夜懷念你感受
點樣有返個種感覺
其實我好想補救

完完全全寫出 人大左 慢慢失去純真既愛情

唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

有無人有共鳴？

有 好無力 唔想接受昨天同明天係兩個不同概念

神曲 由呢首歌開始聽農夫
其實我好想....補救

崩口人忌崩口碗 所以首歌綠永無唱

聽農夫d歌有時會越聽越sad

喂 你去咗邊......

喂 你去左邉